[Switch/3DS集中討論] 任天堂Switch+Zelda新作: 3月3號 (3)

任天堂新型家用機(代號NX)正式命名為Nintendo Switch
2017年3月3日於全球多個國家包括香港發售
售價為2340港幣/29980日圓/299.99美元
不設鎖區!

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

近期發售遊戲

3DS 1月19日 波奇與耀西的毛線世界 5076YEN
3DS 2月9日 勇者鬥惡龍怪獸仙境Joker3專業版5250YEN
Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息
Switch 3月3日 1-2-Switch

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

3DS區三大吉祥物

上一個post(2)

Miiverse網頁版

NNID注冊教學:
於3DS上注冊:
於WiiU上注冊:

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

3DS 免費軟件:

3DS/Wii U/Switch遊戲發售表(更新至1月18日):

2017年 初:
3DS 1月19日 波奇與耀西的毛線世界 5076YEN
3DS 2月9日 勇者鬥惡龍怪獸仙境Joker3專業版5250YEN
Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 魔法氣泡&俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 1-2-Switch
Switch 3月3日 超級炸彈人R
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
3DS 3月18日 Monster Hunter XX 5800YEN
3DS 3月30日 進擊的巨人 從死地脫出
3DS 3月30日 Alliance Alive 6280YEN
Switch 3月 SnipperClips
Switch 3月三國志13
Switch ‎4月20日 みんなでワイワイ スペランカー
3DS 4月21日 雷子 -紺碧之章- 5800YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

2017年 春:
Switch ARMS

2017年 夏:
3DS 7月 Snack World
Switch Splatoon 2

2017年 秋:
Switch 9月 NBA2K18

2017年 冬:
Switch Super Mario Odyssey

2017年:
3DS Ever Oasis
3DS Pikimin新作
Switch Just Dance 2017
Switch Project Sonic 2017
3DS 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍X
Switch Lego City Undercover: The Chase Begins

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch 火炎之紋章無雙
Switch 真女神轉生系列新作
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch Blazblue
Switch FIFA
Switch SONIC MANIA
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft
Switch Minecraft 故事模式
Switch Stardew Valley
Switch Yooka-Laylee
Switch Shovel Knight
Switch ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇

LM

過幾日去買返部電視先

LG

隔離post 有人話訂左機嘅
打黎話哂港任要佢食骨先肯接受預訂
信佢至奇, 咁樣屈落港任到

等官網21號好似穩陣啲

未到21號間野咁快知 搵鬼信 係佢要你食骨咋

火紋Direct HKT 19號早上6點
會講Smartphone版+系列其他作品

日文:
英文:

睇黎一出實炒

補充:
日文Link:

Splatoon 2 ANALYSIS - Reveal Trailer & Treehouse Gameplay (Secret & Hidden Details)

暫時目標SONY KDL-32W700B

我個fd撩我一齊買 但我好似得mario kart 同pkmon有興趣 值唔值得入手？

利申 已經買左ps4 同psv

好似成8月先出

Zelda 行有特別版
但係唔知有冇埋把劍跟

咁多內幕
如果跟日版應該有

知唔知行係中文/英文/日文?

眼紅者勿入，in老飲，we 7 s!
大手入貨

一定炒到仆街

留名等睇炒機食骨

不過其實對於個joy con有另一個問題
就係當你拆出黎做2p mode,右邊個joy con 個analogue 好似好難用，隻手指公好似要伸盡哂先㩒到

1999唔知有冇人明

個手制好細隻
唔洗伸好出
反而係難雙手拎

劉明一身蟻

Joy-con R難用咪買Joy-con L囉,唔係老任點會單獨出L同R掣?

btw Joy-con個size咪當係超任隻掣同analog stick放係紅白機隻掣入面

wiiu已經死了

3月3=死期

自
有埋劍果個要係任任store訂先有

反而想知3DS仲可以玩到幾耐

係日版黎
Btw一隻制要成588hkd

任記support到2018

Mario Odyssey新片

我仲未爆#FE
paper mario color splash未開

應該有排玩

拆出黎緊係有兩個人用啦

唔知出面係咪咁
黑制機跟2隻game可以埋單
紅藍制機要2隻game+多個配件先可以埋單
Game一定要跟1、2switch
自選有Zelda

xenoblade X 同 paper mario 都未爆
比zelda 插隊先

上個post 咪有人話左
收到電話叫你加骨
唔加無得訂

睇黎都係等官網穩陣
分分鍾有得訂埋zelda master edition

因為代理果到去到星期一果時都仲1999
今日先email黎

一定要跟1、2switch

本身佢地諗住要跟3隻game tim架

即刻搞到一池死水
首發，不了

21號官網訂唔洗硬食骨呀!?!?!?

有無講eshop點搞?

行貨得兩隻
逼你食配件已經好屌

香港人真係乜鳩都要玩到盡

家下佢地就係傾好計好先咁出email黎
如無意外最終決定黎

照個勢睇落
官網訂都唔知可唔可以3月3拎機

冇
但係個fd話部野日文UI黎
佢話好大機會日shop/跟nnid

好似唔係屈
話港任出左信同email 真係要每部機食2隻
(而家訂先係, 官網唔知)

zelda collector set 就收唔到風....

我自己黎睇
本身都一定兩三隻game加多個制
佢咁既做法對我冇影響
加埋sony都做緊類似既野
佢都唔算過份姐

如果官網咩都唔洗嘅話
咁咪算過份

隻1 2唔係個個都想要

2隻game 加配件!

有無講香港分到幾多部

留名

點解會覺得港任會搞網上訂購
佢之前無搞過類似嘅野
我睇佢都係講21號打後邊到有得訂多

我訂果時問左幾次洗唔洗食骨佢都話唔洗
今日收到電話要食骨果D會唔會係太遲訂

同埋話訂機好大風險果D..
美國GAME STOP 咪又係咁

未有消息港任會好似日本咁有任任store喎
但係如果佢有心搞既話
我諗佢應該會逼街舖21號先開訂啦

經過之前PSvita食左炒價又要硬食game之後，唔會再衝首發...

冇問到個fd喎

如果係咁既話真係大把花生

gamestop 成日都delay 同無貨回水架
英國間GAME uk都係

我諗點都有十萬掛

gamestop好似話已經爆左QUOTA
我諗佢地知道自己分到幾多貨

無可能

行貨機 同 行貨game 一齊送落舖
所以多數要食

好似係

睇黎可以等四月出左bonus先買

(鬼佬公司下下都係新一個fiscal year先出bonus同加人工... )

睇唔明

有得揀既話
食一隻都唔過份
而家任記真係玩大左

渣架

一日未到21號一日都無正式途徑知道洗唔洗食骨。

21 號之後先搵鋪訂會唔會要食炒價

行game game list同日本一樣都係8隻
你地知左未

港任部Switch要炒咪炒囉，最多唔首發。
Wii U係手，最多咪下載版玩Zelda架啫，仲幫我慳錢

Switch 嘅Mon 由Japan Display Inc(JDI)供應
首批訂左300萬個Mon
預計今年會出1000萬個mon任記(個數可除銷量調整)

但好想拎出街玩

如果你會買swotch真係冇咩原因要玩wiiu隻zelda

機都等得唔差在等埋game

首發唔倒就不如等3月炒價過咗先講啦

個人目標
1. 老任夠膽幻影異聞錄出落Switch，唔理port定新作，炒價都鳩衝
2. 首發當日/同星期無炒價，食骨1000蚊樓下（包Zelda），衝
3. 當時無炒價，Splatoon新作無令人失望，入
4. Xenoblade 2無令人失望，入

冇喇

連骨1000樓下我都衝
反正zelda必買要買多隻ge同老婆玩
手制都要買多set

仲狼過iphone

聽朝火紋direct

聽講出中文

點解咁多內幕料

新人留名

我反而擔心火紋無雙會點……
係咪據點自家人物一死就冇得復活?

My uncle....

近代已經出返過關後不死MODE
比起ZELDA火紋背景更家襯無雙

食骨即係點解？

聽朝火紋一定係蒼炎+曉女HD port ff

官方係絕對唔會正式同你講要食骨
只會話以下店舖有得訂購
任記只係逼d 鋪頭食骨
係咪轉嫁比消費者係鋪頭既決定

好似主力講手機APP

間間廠都係咁啦
你入10隻人氣GAME就要同我食隻垃圾驚
最後咪變左你買機要跟果D冇咁好賣既GAME

唔可以齋買機

5 3DS スーパーマリオメーカー for ニンテンドー3DS 16/12/01 23,845 914,683
9 PS4 ファイナルファンタジーXV（限定版、同梱版含む） 16/11/29 10,004 917,772

1 PS4 キングダム ハーツ HD 2.8 ファイナル チャプター プロローグ 17/01/12 137,797 137,797
2 PSV ニューダンガンロンパV3 みんなのコロシアイ新学期（限定版含む） 17/01/12 76,166 76,166 レビューを投稿する
3 PS4 ニューダンガンロンパV3 みんなのコロシアイ新学期（限定版含む） 17/01/12 40,006 40,006

PS4 39,116
New3DS LL 23,212
Vita 13,816
2DS 9,243
PS4 Pro 7,887
New3DS 2,091
Wii U 1,169
PS3 701
Xbox One 75

好似你咁講
如果官網21號係叫你去金源訂嘅
咁其實都幾屌....
咁set 個日子做乜鬼
一早代理就有權自己接訂

wiiu zelda 無雙
執蟲個女仔都有份打

Lin登仔藏龍臥虎

Switch應該會買精神行貨

但未有驚想玩住

今日去佐188 金_ 訂
$2340 唔駛食骨

訂佐求個安心

紅藍機?

3ds mario maker 都咁好賣

係咪 suppose amazon jp 應該會有得買架
一早就上咗 pre-order 喎 雖然幾個鐘就爆咗 quota

代理係可以一早pre order
其實未公佈發售日同價錢果陣已經有得訂

官方就係21號
如果21號係叫你去返代理. 咁都幾吹漲

一樣價

應該出埋switch 版啦
依類長青game 黎

火紋Direct HKT 聽朝(19號)6點
會講Smartphone版+系列其他作品

日文:

英文:

wiiu 版我上網download
最top 果啲都係自動音樂關卡

auto mario都算係出名玩法唔出奇呀

睇漏左音樂自膠

睇d 人講話好耐以前啲hack 版maker
都已經係玩auto多

switch 版應該要整埋依啲分類

top 10 有8關都係auto
搞到玩random 仲好玩咁

我問 jp 喎唔係香港

game 都唔使跟?

我都今日訂左，但係訂個時佢又無問我要乜色機，個刻又醒唔起想訂紅藍色，聽日又要打番去問下

到3月之前要cosplay下社畜了

米撚學打機

隻rpg 咁似洛道羅之秘寶

can't see shit

手機APP 想睇佢講隻無雙多D

隻火紋妹妹土人今日終於到

有人執咗 botw trailer 純音樂版未

唔駛

好正

Super Mario Odyssey OST - Main Theme Transcription

搞到我又忍唔住

Pokemon Sun & Moon - Champion Red & Blue Battle Music

Pokemon Sun & Moon - Team Skull Leader Guzma Battle Music

我買左隻cd

我想買 邊康有

play asia或者itunes store

麻麻地

hk records 同cd warehouse 都見過
好似仲送張卡咁樣
擺係日文果邊

amazon jp

搵下先

GTA 版惡搞段片就係用咗依個 transcription 有幾個位錯到呢

個標題幾時轉做機主討論

無計啦

3DS新作

火紋正傳For Switch開發中
2018發售預定

火紋無雙新片

2017秋

火紋無雙 For Switch & 3DS(NEW?)
2017秋

火紋Heroes
Smartphone

5月(美版)

課金抽角game

Free to play

2月
An出先

2月2號

google先
3ds新作係外傳延伸？
今次升呢係地下城探索感覺幾好

日文官網

英文

原來係外傳重製

火紋無雙 (Switch)

火紋Direct 英文

日文

上面錯Link

火紋Direct 英文

日文

仲要呃多水3DS
不過玩住等Switch出新作
手機game就唔撚玩了

火紋Ios改左2月2同an同步

An Mario Run 3月

手機課金垃圾

唔好呀
if明明好好玩 不過d dlc模式好乞人憎 唔通拎左新class又重玩咩

diu 仲要全部用呢個人設 逼我課

希望switch出多d 2人合作過關game

上面張圖係幾年前未出火紋覺醒之前
下面張圖係依家

嚇撚死我咩

awakening 全球大賣
3ds 必玩作品

火紋Heroes Twitter

陣間過深水埗金源問下訂紅藍機
唔知洗唔洗食骨

我去個時日本都成功入手番隻二手

求3DS YOSHI 報價

Poochy & Yoshi’s Woolly World – Cake!

隻fate 啲新功能根本多餘
3 版本係過癮, 但都係少少重複
awakening 已經好好玩

又嚟
我想問下呢隻啲stage 係咪同wiiu 一樣?

全數訂?

係, 另外仲有新增嘅狗仔Stage

上面出去訂switch位巴打可唔可以幫手留意下幾錢

原來同一位黎

都係我嚟
幫你睇睇

咁wiiu yoshi會唔會有DLC 玩返poochy關卡?

唔會, 但WiiU版出左更新

支援隻狗仔amiibo

買左wiiu 版好似比人搵笨咁
又少左新關. 又要另外買amiibo
3ds 一set 有埋狗仔

バトルで共に戦う英雄は、オーブと呼ばれるアイテムで召喚します。ランダムで登場する5つの召喚石から、手に入れたい英雄の属性の色を選びます。オーブはストーリーで入手したり、ショップで購入したりすることもできます。

4石一抽

火紋出左LINE Sticker

唔係話抽得愈多用嘅石愈少咩

佢張圖話抽哂5色平5石
即係5抽15石

買唔撚到ge

石數咁少就有1抽希望唔會好貴

我唔夠COIN買
又要轉返港區入COIN

會唔會全部系列嘅角色放埋同一個pool抽
破產都似

佢跟屬性分返果5隻色
應該冇分系列除非佢有指定UP果D

其實最唔鐘意去人城堡抄技
本身花盡心思配種配遺傳技好好玩
抄技變左即食乜都有

個城池模式都唔好玩

屌 畀任天堂line條link fake咗
入返shop就買到

好似平過隻辣殺轉珠驚

一陣去買

明明個個都話出機唔好去黃金
而家

但3ds畫面

金源都伏?

做到唔知有火紋direct

火紋出抽蛋手機Game算係意料之內，
不過估唔到3DS出FE外傳重製，
我諗起當年NDS隻火紋重製都驚
呢次應該OK掛

話說SWITCH,
春Zelda,
夏墨魚2，
秋FE無雙，
冬Mario,
佈陣完成了

啱啱訂完，$2340 + 2隻game

要一機跟兩 game 訂，但原價都算公道吖。

個城池模式係有D破壞平衡，不過見暗夜真係難好多

其中一隻係咪12switch

係唔知佢講既跟GAME係跟行GAME定日美水都跟得
如果水都跟得ZELDA就得
跟行選擇少D

要跟 2隻game

$1000訂機

金_ 同寶_ 係同一樣嘢?

任天堂平台遊戲發售表(更新至1月19日):

2017年 初:
3DS 1月19日 波奇與耀西的毛線世界 5076YEN
iOS/Android 2月2日 火焰之紋章Heroes (課金game)
3DS 2月9日 勇者鬥惡龍怪獸仙境Joker3專業版5250YEN
Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 魔法氣泡&俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 1-2-Switch
Switch 3月3日 超級炸彈人R
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
Switch 3月3日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
3DS 3月18日 Monster Hunter XX 5800YEN
3DS 3月30日 進擊的巨人 從死地脫出
3DS 3月30日 Alliance Alive 6280YEN
Switch 3月 SnipperClips
Switch 3月三國志13
Android Super Mario Run (9.99美金)
Switch ‎4月20日 地底探險記 4980YEN
3DS 4月20日 火焰之紋章Echoes(日版) 4980YEN
3DS 4月21日 雷子 -紺碧之章- 5800YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

當然

2017年 春:
Switch ARMS

2017年 夏:
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
3DS 7月 Snack World
Switch Splatoon 2

2017年 秋:
Switch 9月 NBA2K18
Switch 火焰之紋章 無雙
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙

2017年 冬:
Switch Super Mario Odyssey

2017年:
iOS/Android 動物之森
3DS Ever Oasis
3DS Pikimin新作
Switch Just Dance 2017
Switch Project Sonic 2017
3DS 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍X
Switch Lego City Undercover: The Chase Begins
Switch Stardew Valley

食game有冇得跟限定？

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch 火焰之紋章無雙
Switch 真女神轉生系列新作
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch Blazblue
Switch FIFA
Switch SONIC MANIA
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch Shovel Knight
Switch ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]

仲有隻SKYLANDERS IMAGINATORS 唔係都係3月3出咩 雖然我對呢隻冇咩興趣

期待iOS動森
NDS時代玩到欲罷不能

3ds邊度維修好

留名先

食dx版有冇得食小一隻game

金_ 話無zelda 同梱

其實呢隻玩乜 nds個時唔知做緊乜 好快無玩

我都唔知玩咩

利申3DS嗰隻玩左600粒鐘

金係舖
寶係公司
好似係

呀係啦
大爆菊動森有無WiiU多

想問有冇CHING 淘寶過3DS?
可靠不?

是否同你講正日3月3日有？

去188金X訂左，訂金500

係吖

而家訂3月3拎唔到姐係搵笨😂

任天堂は３月末までにスマホ版「どうぶつの森」の配信も予定している。

簡單講其實好似而家d on9育成驚
但又好易上癮

錯，隻game唔係用黎玩 係用黎hea

點解唔同區訂法會唔同 唔係同一間公司咩

ON9版牧場物語

咪係
黃金要落1000 + 兩隻game

btw 訂炸彈人同三國是否不智

邊忽似

兩日前188金__ 都係 5 百訂無骨

三國
諗住訂zelda 加炸彈人
zelda 得日英揀 唔知會唔會出中文
但係除左呢兩隻其他興趣都不大

首發我會買呢兩隻加1 2switch
想知zelda日英係分開定同一隻有得較語言

因為一路無玩開zelda 系列
反而其實一路都想係手提機上面玩戰略game，但係電話又唔出三國

行唔係都係有8隻驚咩

V: And where does this Zelda fit on the series' timeline, in its chronology, split as that is into three separate yet connected branches?

EA: I wouldn't say that it obviously fits into any one part of the timeline, but if you play the game, you'll be able to work out where it fits. As you probably saw in the trailer, the most recent trailer, there's a woman's voice, and she says: "The history of the royal family of Hyrule is also the history of the Calamity Ganon." And as you know, the Zelda series, up until now, is a history of repeated attacks by Ganon. So, there's food for thought there. I don't want to say anything more as I'd like players to work it out for themselves, to play the game and see what they think.

4月過日本睇下買唔買到先

食game有冇得食限定版

in 動森 we j

we 課金

下面果隻好似好享受咁

按理係應該入12switch
但又前車可x (唔識寫)
wii sport同nintendo land中後期都值崩得好勁

已J

食骨訂zelda
有無得訂master edition 先?

其實zelda 點都要買
係唔知買唔買1 2 switch 好
成隻demo disc 咁

最大問題係一定要兩個人先玩到

等動森direct公佈switch版

有無人有玩stella glow?之前冬天eshop半價買左
好彩有買 玩開火紋果啲戰棋覺得勁好玩
岩岩完第8章 劇情人物音樂都一流

想問eshop會唔會再有減價 想買蒼藍雷霆

似乎係又有機會係紅白機zelda第二集之後

season of heaven
好似幾靚

官方個timeline自己都lup lup 亂

人在信和行個圈睇下有冇伏嘢先

神game

yoshi未返貨

係咪周圍都係食2隻game？
但又要到時先知官方指邊隻

都係等21號睇定d先落訂

poochy amiibo 140 貴唔貴

怕官方唔gurantee 3月3日
不過唔急嘅係穩陣啲

game呢

原本諗住衝首發 但見到要食骨 都係不了
都係睇定d先

今日去信和多口問左句訂機，指定要12switch同zelda

利申：會買機但唔諗住急買，純粹好奇問下

game 298

黃金無紅藍機訂了
都係等21號睇下點先

其實我覺得炸彈人同zelda吸引d

就咁睇唔覺有，冇問

好似冇咩邊部機首發係唔駛食骨 果陣PSV 3DS都要

黃金poochy amiibo 130

時之笛之後分左三個可能性者

好景電梯口 game 278

好多間都話無得訂紅藍機
究竟21號官方係點呢

Amazon France
1位 The Legend of Zelda : Breath of the Wild [WiiU]
2位 The Legend of Zelda : Breath of the Wild [Switch]

係呢2隻又ok呀 還掂都必買咁滯

上星期六係188金源訂果陣已經訂埋呢2隻可能咁冇同我講食骨

外國紅藍機都唔多貨

合理價

半價買咗未玩

係咁先到止一遊

火紋重制係美版
咁即係日版無得玩

想問下黃金綠色鋪Mison__ 係咪同金x 一間公司?

3DS 4月20日 火焰之紋章Echoes(日版) 4980YEN

一陣去買隻poochy先

Nintendo Switch 『三國志13 with パワーアップキット』プロモーションムービー

Nintendo Switch 『信長の野望・創造 with パワーアップキット』プロモーションムービー

荃豐2間都話訂要跟2隻game
都係繼續等21號官方會點搞

21 號究竟官方會唔會叫你返代理訂

到時可能要食2隻game加配件

紅藍機其實好多間已經唔受訂
荃豐果間仲有無紅藍

我都係等官方 聽日唔出就屌死佢

聽日廿號

第一次幫襯官方
等睇比條代理list 你算

嘩屌，咁188金x同直燒網點解唔洗食骨

FE fates摸面date sim，FE heroes受傷爛衫
期待2018年新作

不過又肯搞舊作remake，舊人物譯名統一+配音
好似想老屎忽同新fans都照顧晒咁

今次個direct好多子安

係咪得我想買 DQ無雙

我本身想買PC版
但SWITCH版係1+2有得考慮

DQ Hero 有冇英文

個總選同埋smartphone game笑撚死
係咁hard sell自己d角色

今集隻炸彈人有無騎寵

岩岩金x 訂左機 （得返灰）
要買一次過買2隻遊戲
簡左zelda 同炸彈人

反而想知會唔會出返5天王
磁石、怪力、心心嗰班呢
好懷念

要俾幾錢訂金？

《薩爾達》新作在 Switch 上解析度連 1080p 也不到
雖然在電視模式中只有 900p，但總比 Wii U 的 720p 好... 吧？

過時硬件大爆死

總數千二

咁貴嘅
前幾日去灣仔果間淨機五百訂金就得

等睇埋21號預訂咩環境先再決定

我想問呢度可唔可以放game？

想問下寶_同金_同Mis 唔識串, 其實係唔係同一間集團
佢地特別多任天堂野賣

Superbowl 2017睇下任記有無新搞作

係

今日去左深水埗
金源同misoni 都寸到爆
態度好差, 講到訂左都唔係100% firm 咁

同埋佢話食骨隻game 唔保證係英文
要比左100$ 一隻訂先, 共200
唔係英文都唔會比返錢你

咁訂嚟做乜，訂咗又唔一定有貨，食game又唔知食乜，呃人feel

火紋echoes
日本amazon好似已經有得訂

今日去金源訂 呀姐話訂左就3號有
同埋問佢兩種語言係咪同一隻碟又話係既

得900p 又想睇到人眼盲咩

如果咁鳩我寧願即日食炒

係咪有傳聞MH5 會出喺Switch?

之前有Rumor話MH分開兩條線，原本班底傳統果種出落NS，開放世界出落PS4
又話Sony大金買獨佔乜乜乜

信不信由你

Change user

我仲信會有金海龍

The Nintendo Switch system is not region locked, but we recommend that players buy games within their region to ensure full service and support. The user will access the Nintendo eShop that corresponds to the country identified in their Nintendo Account. (Up to eight user accounts can be created on a single Nintendo Switch system.)

姐係可以開誇區acct

時之笛到開左三個分支出黎
冇記錯係佢地本身諗好咁出
唔係立立亂

係咪好似家下咁換隻mii渣

Click

你邊隻眼見到話單一 account 可以跨區

開8個acct同時登入wo

咁即係我個 nintendo account 係會 lock 死日本架啦
如果日版 game 有埋英文嘅話都係買晒日版 game 算

個手制有無咁大呀

港版好重伏味

睇下官網

1月13日に開催されたプレゼンテーションで、対応ソフトがリージョンフリーになることが発表されていた、ニンテンドースイッチ。新たに、ニンテンドーeショップで配信されるダウンロードソフトやオンラインアカウントに関する一部仕様が、海外で報じられています。

米ゲームメディアのKotakuが、Nintendo of Americaに対して「オンラインストアもリージョンフリーになるのか、あるいはカートリッジだけなのか」と問い合わせたところ、「Swtichユーザーは、使用するアカウントから識別される居住国と一致したニンテンドーeショップにアクセスする」との回答が。

また、一台のニンテンドースイッチ本体に対して、最大で8個のユーザーアカウントを作成できるということです。

任天堂はユーザーに対して、「完全なサービス・サポートを受けられるよう、自分の居住地域向けゲームを購入するのを推奨します」と伝えています。

これらは北米向けの情報であるため、今後国内での正式な情報公開を待つ必要があります。

即係好似PS咁
我可以入哂2邊SER AC
玩果時揀返想用果個就得

前後有矛盾架

新機乜都唔係太清楚 就去食骨訂機 勇者

咁即係咩ser create 個acc 就當你係咩區
咁之前個3ds id login 返ns 都當你日本ser?

画面上の表示も進化しているようだ。

如果全新AC應該你註冊時有得揀住喺邊
3DS開左既MY NINTENDO(NINTENDO NETWORK ID)係跟返3DS部機黎分
即係我用日版3DS繼承AC落SWITCH就唔洗再開一個日本AC

呢隻game正

二千幾蚊都要諗 ?

黎緊四月過日本買日版, 免稅兼有折

我情願知清楚啲先買

出左預訂店舖 list

21號仲有咩意思其實

可能佢就係覺得已經冇意思所以早左一日出預訂店舖 list

車，仲以為可以係官網訂

紅藍機都比人訂晒

新GAME

係真就正,多數係改圖

邊到見到

真定假
以前成班同學圍埋, 一關夠玩一日

Pepsi man係咪第一代跑跳避既game

即係而家鋪頭好人
優先收訂幫手控制人流

即係香港訂 機/game 正 on9

寫21號接受預訂
20號叫人自己去鋪頭
亂七八糟咁
比我係金源都大聲寸啦

啱啱打去其中一間問
佢地都係今日先知自己榜上有名
個電話已經畀人狂炸

出左Game list 未
唔係Press release 嗰張

老任

啱啱係葵涌廣場訂左機
食兩隻碟 $500訂金

same
呢部基本上實買
但又唔執著首發要有
可能我唔夠愛老任

咁依家係咪得落街舖訂 無上網訂？

睇定啲先都好正常，同埋我想玩啲game都未出

呢樣要問任天堂先知

有冇藍紅機？

都係睇Game出機啦 唔駛夾硬買既

唔記得個 post 有冇人提過
頭先問某一間話預訂有多一年保養?

間間都係鳩up 話寫住先
無就比黑你
我諗無貨多

紅藍手制玩落再買一set 啦唯有

我懷疑紅藍係想hold 住拎去炒

咁好

有得訂
訂機條友話我排第一百零幾

頂，早知琴日過隔離葵廣訂好過

未必有架
佢到時無都係比黑色你

咁奇 ，我琴日訂老細講得紅藍，黑色爆左訂。

算啦講埋係官廣
佢冇話要食骨
又話有紅藍機
以前未幫襯過，唔知佢有冇呃人

見紅藍手掣有得散賣

洗唔洗又炒

有邊間訂係唔洗食骨

都話左香港冇老任專門店
點官網訂

但係我唔洗突登出一出黃金嘛

可能大家以為官網訂完，順豐派貨 。

台仔哭哭喔

荃灣有幾間都係咁講
佢話無就比水貨你

我諗諗下都係訂黑色算
遲下另買一pair 紅藍

幾個站姐

想下問另外買一pair 紅藍嘅.
係咪都唔包叉電座

跟機係藍-紅+
另買係藍+紅-
唔介意就得

睇番官網，原來跟機手制顏色係藍左紅右, 散買係紅左藍右

Poochy & Yoshi’s Woolly World – History of Poochy

應該係for d 買左藍紅機既人可以做番單色

黑貓宅急便咪得

想問下黎緊eshop仲會唔會有減價？
想買蒼藍雷霆但唔知有無減價等

真係唔知
不過照大時大節都有嘅

最煩係散買一對都唔會連叉電座

3月中去日本狂買周邊

個叉電座成二百幾，唔怪得唔跟機要另外買，老任發發

部機二千幾
手制都600

你可以獨立買藍左加紅右

官方數據話叉一次用到20個鐘
玩TV mode 果陣
可以插主機叉住一pair 先
用另一pair 玩
就算share 比friend 四打都玩到20個鐘
所以我覺得叉電座係非必要

我琴日觀塘訂
$500原價，免骨
多一年保

唔洗跟game? 邊間？

觀塘廣場三樓
個list 有

應該講頂樓先啱

訂左灰機
無紅藍

屌呀
但係我睇開藍左紅右喎

我都葵廣
佢話指定要食 1+2 喎

佢話如果訂日版機就唔洗食骨
但其實是咪無分別 ?
無鎖區都可以玩到架嘛
係保養問題

上星期見佢FB 開訂即刻狗衝過去 （住得近）

跟機個可變壓火牛係日版兩腳插
短期內應該唔會有副廠代替品
所以要自己買旅行轉插

火牛我屋企都有，唔怕
如果無咩其他分別我買日版算
佢迫我食 1+2 但我其實想要 炸彈人

啱啱係藍店訂左，要食二只game 我都奇怪南豐的藍店點解有switch訂，但官網無佢間鋪頭名，唔知有無問題

只你

結果訂左部Sony出既switch

可能係水貨

即係比部ps vita過你😂😂😂

TOYSRUS_JP 會在 1 月 21 日 上午9時開始接受預約，全國免費送貨。

PlayStation Vita + Dual Shock 4 *2
"Switch 優惠套裝"
$2340

3月3公開發售

高登行家巴打表示藍店唔一定要

係喎
冬天手凍/扮工時間可以雙手插袋打機

簡稱PS(witch)

果到係荃豐
果堆任記野係水貨多
雖然炒價, 但有時會入到啲美版限量機同box set

金_唔知係咪已經無得訂，上佢facebook睇已經無講

其實預訂除左早買早享受仲有咩著數？

但係佢係任記張list 上面wor
係咪留番聽日再開咋

睇定d先，廢事做switch大使

好景母女訂左，$500訂，要食2game ，薩爾達同12，返正我2隻都會買，所以訂左

冇 冇game岩唔洗買住

188金源岩岩話未有得訂

其實點解要訂 一開始都無咩玩

即是佢地偷步

Zelda都夠玩

我想玩 botw 呀
九個月等 mario 應該夠時間俾我爆機 (通關) 嘅
但係我又想等特別機
又唔想咁心急衝首發

頭先問啲game 鋪話今晚先會知有幾多quota
所以暫時停左先

可能每間得十部

訂單過百果啲
我諗3月3日好難有齊

佢地 FB 刪哂post

痴線架啲人

外國Amazon晨早就斷晒預訂，我真係唔信香港會係冇quota

訂就收左你先

點算

一個唔該首批機出問題就

跟車太貼

估計聽日間間都話無晒

我等得，慢慢等下先

你咁多年黎有冇聽過老任機會出事
XB同PS就話可能有

一早偷步收咁多梗係唔夠數啦

呢個真 十年前買部日版NDS到宜家仲玩到

留名睇苦主
利申: 訂左

有呀

3ds 大減價

果陣佢大減價 都有送返啲game俾之前買左既人
算有良心架啦

藍店只係加盟鋪，只係sony野起眼優先擺放

要唔要組織定遊行

咁我對任天堂都有信心既

之前有冇人提過？F-Zero for switch，仲要有片睇了

呢隻唔係F-Zero黎架 只係inspired by F-Zero

買左yoshi

想等特別機 x2

會有咩特別機

想佢出不死鳥/飛腳/櫻花/勝利船/阪神/Orix

Wiiu

好似數碼暴龍d文字咁

[yipes

我先唔會特登買隻降級版

自己痛機

觀廣嗰間 fb 冇 del post 喎

問過3間都係指定食zelda 同12 switch
咁我都係等埋馬車先出機

涼粉ONLIST，入去問好似唔知發生咩事咁
都唔知真定假

可唔可以指定食dx版

慢慢等SPLATOON2同FE無雙

睇gaf話之前訂咗而唔洗食骨嘅，之後都係要食兩驚

咁都得

今日行過聽到188金_都係咁講 話全list有既舖要食兩驚 唔知之前話500訂唔洗食果d巴打會唔會都要食

食囉 我要首發zelda

如果先前話唔洗食最後要食就有啲呃人feel，好彩無訂

唔好呀
我係其他人一個呀

我係訂嗰下問佢洗唔洗跟驚訂，佢話唔洗嫁

苦主

真係要食骨而你又唔食既
相信係到時退返訂比你唔做生意

我訂都冇同我講要食骨不過要預左冇咁順利

原來唔只態度有問題

肯退都好啲，最怕佢唔退啫

其實可唔可以報海關嫁

要唔要開定苦主post

無事既 無事既 幻覺黎既姐

利申:一公佈就狗衝以為得米

幾時有得係switch玩？

所以香港訂 ____________

佢夠話3/3 一定有機啦，都唔知堅唔堅
利申：訂左

好似幾正，幾時出

switch 有冇online platform同人online玩

算啦其實金源要食骨都未算仆街
有間鋪係老任list玩未開賣先炒賣
有冇巴打SEND信去老任要求交代，而家係講緊影響緊玩家正價買到既機會

Nintendo Switch將於1月21日開始預訂！請點觸以下連結確認接受預訂之店舖。
係任天堂facebook見到，應該官網無得訂

講真，代理有錢賺既一般都唔會埋咁多

四月出機時順便收二手zelda

邊間,開佢名

隔離gaf開左一半名，收集多D證據先一鋪SEND去老任棟佢

港任屌你老母啦,咁樣呃人錢,焗買2隻game
埋單3300,買到PS4 pro

2340+348+478=2400+400+500
~$3300
痴撚線,早知係咁唔訂

我都諗緊ps4 pro定switch

我個fd張貨單比任任改左
佢原本開藍紅機同黑機比例係7:3
今日比返email佢變左1:9
藍紅機

紅藍咁肉酸

我想要黑多啲

ps4有冇類似switch zelda 呢種game

其實唔好狗衝咪得，無人買佢就要平架啦

屌係香港先咁西，買部機都搞到咁

有無係一件事啦,我鍾意空機等到有岩玩既game先買都唔得
呢種賣機模式真係好賤種,希望只係第一水係咁
keep住咁玩港版實收皮,慢慢日版會多返貨,仲有無人會咁比佢鋸呢?

三墳機

講左幾多次訂Game＝on9
仲要去黃金訂，我真係恭喜你啊

屌咁叫咩21號預訂，仲諗住係官方到訂
等炒完先入
打下機都要咁叉煩

agger

爆菊

香港買新出既機一向都要食game架，唔係咩？

商品說明條例做唔到嘢

啲人買港版都係貪佢保養

如果官網個所謂預訂都係LIST番D GAME鋪出黎, 而D GAME鋪又要人硬食2隻唔知咩既GAME, 咁我都係買第2水/ 等到有GAME岩買先入手

有game啱玩先入都未遲

早買早享受，遲買平幾舊

話明訂都要貴幾舊是咪on9，咁訂金意義是乜，仲要未必有貨
唔可以姑息奸商

打完飛機未

ARMS 同 Wonderful 101 比

Jing 毛冷yoshi

想問下孖寶賽車，GTA孖寶兄弟版，兩隻game幾時出

428;冬

thanks

真係等到孖車出埋先一次過出機都唔遲
如果食骨有Zelda 同孖車都會甘心啲

大家對炸彈人點睇 好似好少人講

我覺得Jable

3D炸彈人冇2D咁經典
同埋之前蜜蜂比KONAMI買果時講到唔會再出咁
少左人留意

我太耐無玩炸彈人，對上一次玩已經係超任年代，所以唔知佢好唔好玩

炸彈人應該會超好玩

食2隻game唔係問題，問題係zelda冇得揀限定我訂黎做咩

唔好意思又有野問 上網搵左個幾鐘都唔見
請問stella glow星光幻歌 既日文digital版係咪唔送3ds theme?
我上網睇啲人講美版會係eshop receipt有code比人下載
但日版就好似唔見 而theme shop又唔會賣

我係其中一間on list 店訂紅藍加2 game,轉個頭打黎要我轉灰...紅藍真係咁少貨？

炸彈人我玩得好渣

我都唔叻，不過好想玩返，想搵返啲童年回憶

退錢啦
灰機洗鬼幫襯佢

主題好似係初回特典

好心你地啦
依加部機首發d game又係唔算吸引
買完番黎玩完d game又要等佢慢慢出
首發唔係100%岩晒自己心水都唔沖啦

自用買機都要爭崩頭
Pokemon Go 遲開跑咪一樣咁玩

我唔係睇NICO都唔知推炸彈可以按多野等佢指定位置停低

有冇巴打知日本果邊有冇得網上訂？
費事麻煩個朋友特登出去搵鋪頭

有

目前網路預約「Nintendo Switch」已完售。 (JP)

真係無得上官網訂

訂左既巴打Gg
太多野玩 慢慢等都得

炸彈人都係首發喎
仲有隻咩雪係咩黎

想問下其實日文買洗唔洗食game

鬱GAME
不過啞巴RPG唔多想玩

唔洗
你訂到既話

睇樓上既圖應該唔駛，買新出主機食game一向係香港傳統黎

Ps3果陣要食RR同高達真係而家都記得

yoshi

仲記得隻高達極速值崩
388>150>99>

12 Minutes of Shovel Knight: Specter of Torment for Switch

以前細個戇鳩鳩，去黃金買 Wii食2隻驚加1set制

係呀 終於搵到
由外國forum搵到大陸網終於搵到 原來一開始唔賣
之後有上架 係全部主題既第9頁
搵左兩三個鐘終於有

(Zelda BotW)“If you do a few things, you may see a different ending,” Aonuma teased.

決定等特別版/白色先買
做請問下會唔會有好似ps4 party咁既online chart功能？

Worldwide Trends
switch予約
17.2K Tweets

隻變壓牛都執你唔少啦

直簫100蚊訂左

請問 3DS Yoshi 係唔係 WiiU 加強版

2揀1大家會揀邊隻

另外，青沼也提到當遊戲達成某些條件時，會開啟不同的結局。

Pro controller係咪冇headphone jack ?

而家官方咩環境

pkm go遲開冇人同你玩啦 身邊果d都del晒game

屌 唔想食咁多骨 有冇得淨係食隻1 2 switch

成班跟風狗

依家邊度有得正常買機

屌 早知上星期係金源訂撚左佢 比佢個官網21號fake左
但要硬食兩隻game
有冇巴打上sogo7樓訂 知唔知咩環境

Nintendo of Americaのレジーこと、レジナルド・フィサメィ社長は、Wii U/ニンテンドースイッチ向け作品『ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド』が任天堂制作による最後のWii U向けタイトルになると海外メディアに語りました。

BC真係好貼心，有埋簡體字

剛剛7樓落番黎，名額已滿

依家行埋過明訊

Wii U 2012-2017

金源冇哂咩

會唔會太快 金源爆左未
想一陣出去金源訂 利申無追post

應該訂爆左

明訊已經不存在（執左）
Btw問過sogo7樓，佢話應該開售前都應該唔會有新quota加，留電話都冇用

嘩屌 要玩又要食炒價

唔啦，大不了遲買，反而我想訂zelda特別版，想要個機袋
反正遲早都要買

想玩zelda 都可以買番wiiu版
但無得出街玩

188好似仲有得訂
唔知就打電話問啦

太古果間都好似有得訂

香港咁多索索都可以訂到冇晒貨

我都見到

仲未出得去
一陣反正我都出一出188
到時跟住個list行

係咪驚hit

D索索訂黎炒賺你地錢咋

仲有邊間話有quota?
良粉係咪今日先開訂

去到門口，4-50人排緊，我有急事，剛剛走左

條龍係U形的，或者可以話係Y形

咁多隱性任豚架咩

BoBo?

Btw，好似話得番灰色（唔知有冇聽錯）

去左觀塘個間，要硬食4隻game 放棄左

4隻，咪即係有出都要食

首發先得果幾多隻game

淨係想硬食 zelda同pro制

我前日話唔駛食
頭先經過諗住問下宜家訂係點
但十一點未開門

淨俾機價先，到時先買game,硬食4隻

4隻，食水咁深
睇嚟真係好缺貨

有冇屯門巴打 想問下邊間有得訂？

癡線，咁樣真係打死都唔益舖頭，反正首發都係得炸彈人會online玩，單機game慢慢玩都得，索性第二水買，等埋mario kart

有冇時間表第二水幾時到

問題係香港公布左既首發正正係4隻（好似係），咁如果番唔到水貨，咪即係揀都冇得揀

4隻
痴撚左線呀

痴撚線，不如食晒10啦笨

問左金源 要硬食 zel 同 123

188 定深水埗

深水埗

證明你地平時圍喂威搞走幾多人

機連game總共幾多錢

明訊無執wor,日日經過
奇華隔離

3200左右

我開始明白點解咁多人買外國貨，因為香港買野太濕鳩

仲諗住出去訂添 佢老味食4隻
唯有等walkin

77970

但佢成個閘加招牌今朝俾人貼哂野

我3日前188訂無骨$500訂紅藍機

觀塘撚表示觀廣仲伏過黃金
仆街狗鐵還我GAME HIT

有無信和既報價？

仲諗住出官塘訂

未開鋪
啲人聲稱良品今日第一日接單

之前任揀，而家又轉左

黃金全部都硬食呢2隻

放心，拎機時必定要食game

香港有齊八隻

金源有講game價錢 有間連隻game幾錢都唔肯講 係咁叫你落訂，話唔知隻game幾錢

透明度咁低

上左list 唔代表唔係黑店根本
佢地到時hold 貨點抄都得

你落左訂 佢隻game開天價 ，你可以點

一係逼你食配
一係炒game 價

最慘今次連外國都缺 剛剛9號去北海道
已經收到個fd話有冇可能hand carry 1部比日本佢
佢都訂唔到

其實訂一刻要寫得清清楚楚條款，到攞機時唔同就要求退訂

我等得 反正我想玩啲game都未出

我四月去biccam買
免稅+有折

你唔要 佢實退比你

勁多師奶排隊.
係咪想拎想大陸炒

冇，不過sogo7樓個sales講話正式發售日再去問，或者會有（不過聽語氣佢都唔係好肯定）

出緊188
題外話 re7係唔係偷跑左

應該都係要你食行貨GAME, 因為鋪都係咁食GAME 拎貨

金源黑唔黑，有無巴打知？

唔黑嘅
但深水埗果幾間都態度差到爆炸
有時買game 一樣價錢唔想比佢賺
樓上巴打話灣仔幾nice

等巴打報料 re7二樓轉角琴晚有

同信和涼粉死肥佬一Q樣
本鋪串到仆街,分鋪就好NICE

信和 3166 食zel 同 12switch. 要full pay 全數

睇下遇到邊個 我記得有三個

okay 態度好啦，對比深水埗

琴日問有無得訂串柒柒咁

Switch日本Amazon全線訂爆,
大部份香港鋪頭至少硬食2隻

最近有好多野想買, 都係等 有多D 想玩既GAME先入手

full pay 嘅我諗一定正日有貨啦

深水埗金源
店員話明碼實假，到時唔會再加
特別版zedla無得訂

金源狗

明碼實價

估唔到都有人接受到full pay

利伸: 落左2k訂，紅藍+zelda+12switch

我仲15，16緊

主機可揀日/英文

再諗就無得訂 我都係衝隻zelda

我有飛仔 佢話3點前返去就得

精神行貨已hold

灣仔金源無得訂了 btw好好禮貌

深水埗訂唔到藍紅了

btw等睇俾完訂正日都冇貨/食完骨都要食炒價

青沼英二還回應了一下大家想玩女版林克的訴求，雖然女林克大家在“荒野之息”裡沒辦法玩到，但操作薩爾達公主並不是沒有機會……

Pro 制咁貴
買埋個袋先
唔知到時有保護貼未

屌你明票實假

屌你明碼實假

屌，越諗越撚笨柒，我對任天堂咁好
屋企5，6隻ps4 game未有機都表示忠誠買左switch先，到頭黎原來買到switch可以買到pro

信和訂完 講明肯定開賣日有貨

唔係開頭排隊個20個人，全部留電話做候補名單

已經訂左貨 但要迫你跟4隻game

乜撚野，又多2隻?

寧願佢到時話無貨退錢算

我排頭幾個
都無紅藍同埋zelda master edition

不過我諗得金源同良粉係firm 到有貨

實會同你講2日後返貨 拖你

我響官廣3樓訂...

係唔知隻1+2玩咩啫...其餘都ok既

母女訂左灰

Zelda final version gameplay

新人留名
啱啱去觀廣問 要跟四隻game

頭先響果度訂完
佢果日唔好賣高d game既價當贏

利寶訂硬食2隻game
紅藍開頭話有少量
講講下話未必有貨
到收訂果下直頭話無
逼住轉灰

兩隻game 仲要話未出價唔寫實落單 (明明 amazon 都有晒價)
到時可能又反價

好鬼 人地好多店都有價

我官廣果問直頭話冇得原色
d game又冇講幾錢淨係講預4000零

鬼到喊
一陣佢話隻垃圾1-2-switch 賣1千

已訂 落2000蚊訂
硬食果兩隻game
無紅藍ver
我係188 gamehit訂

老老實實依家打機都雙修架啦

部嘢連game 正路3千頭要落2千訂
不如叫fullpay

但好彩唔駛fullpay
我買埋隻re7岩岩好夠錢

慘被中伏真係果陣要開post俾你地恥笑

分開比冇咁肉赤
好似係

出緊灣仔 想要紅藍呀

同埋話3月2會打黎問有無配件要加

免骨變一隻再變兩隻又變四隻
遲多幾日會唔會要買埋港版3DS先比訂

都幾大機會無
金源停收訂
GTR話未有得訂住

配件老任應該未分貨出嚟
我同佢講話要多set 手掣佢都唔敢落單
拎張價單出嚟又話啲價未實唔知有無貨
講到尾就係到時貨少咪起價囉

去左電腦城果間 已經要第二批貨了

到時唔岩價都可以係amazon jp自己訂
應該都差唔多價
手制就真係麻煩d有電應該唔送

有電唔送應該係DHL
EMS好似ship到鋰電

我仲考慮緊 始終唔想買埋隻街霸 其餘三隻都有興趣

正常係一件貨最多可以有一粒內置一粒外置電
相機我都係咁ship 返嚟

但佢joy con 一set 有兩粒內置唔知點計
不過有啲集運有拆件再包裝服務
將兩支stick 拆開兩件件就得

不過年中咁多人去日本實有人帶到返嚟

我對果隻1+2唔知玩乜啫 陣間search下先
我反而驚呢4隻唔知點分時間玩

party game但睇完內容gameplay覺得唔值咁貴

岩岩見有人係利寶訂都係話未出價 叫個人預3千2至3千3

總之3月3有貨同埋唔好cap咁多水其實當贏
鬼叫早買早享受咩

垃圾game 嚟
老任好多呢啲休閒小品
唔係話唔好玩
但係你只會玩一兩次俾$100都嫌貴果種

唔知出貨嗰時會炒到幾高呢

上網連到機其實還好既...

冇得連
食骨果d分分鐘左手打右手

繼黃金之後利寶真係第二大黑店
自問雖然唔係去過好多地區買game
但如非必要都唔會係利寶買野

呢隻根本係PSVR $148 partygame個種級數

1發發打黎話老任要食2隻，可以任選，正價，好有禮貌

188好似全線都得返灰機

兩母女仲有無得訂

鬼叫屯門兩間指定係利寶

wiiu隻wario就係例子

而家訂到鬆一口氣
PSVR到而家都買唔到訂唔到

前幾日定去金X訂機 佢啱啱打黎 話要食兩隻自選game

頭先有call

收到call

其實3月3 除咗zelda 同 1-2-switch 仲有咩 game 出?
官網好似寫得呢兩隻係

依家gamehit仲有冇得訂?

其實係咪3月3號唔訂機就冇機打

原來仲有 bomberman 同 skylanders

有錢就一定有得打

無qu到
上便個網有寫咁多個區有咩game
前幾頁都有巴打貼左金源張圖出黎
得炸彈人有中文

同問

有無人知喜利咩環境？

食配件真係訂唔落手

灣仔果間？

罷買垃圾港行

係 幾好禮貌

仲未有 call
對我嚟講
其實食配件好過食驚
驚淨係想玩 legend of Zelda
其他都唔係太大興趣

問過佢可唔可以配件
佢話配件未有消息

真係要硬食兩隻嘅話
唯有揀zelda同炸彈人

1點幾個時打去Gamehit仲有得訂，依家唔知，個時佢話都有人排緊隊

炸彈人有冇得就咁雙打

問過將軍澳南豐，理論上硬食12switch同zelda，不過到時冇藍紅機可以退訂，zelda可以轉限量版，同埋500訂就得
btw佢唔係預訂list入面

TV mode 1~8p
Tablet mode 1~8p
handheld mode 1p

即係無得兩部Switch對打?

有 call嘅巴打係訂咩色
我訂紅藍但無 call

internet / local 都可以8打

尋晚出左email 比鋪頭
全線都無紅藍, 十部得一部
佢地一定hold 黎炒
自己買過pair joy con 啦. 開p 4打一定要有

3/3出機, 應該好多人收機, 唔知又可以抄高幾多...我估5000

紅藍有call

幾時訂嫁？
我16號訂。。。

灰

會炒到5000蚊先講啦

無咩game都炒到5000 咁都真係幾誇張

香港係炒賣之都，全球都無咩貨之下，炒到5000真係唔奇

有人收game我放走佢都唔定就真

應該好多中國人嚟買

12switch 348
zelda 478
暫時感覺12switch貴左少少但尚可接受既

店鋪訂真係on9
D Game真係唔值得衝首發

上水銀星訂左， 唔洗食
但果條友好似咩都唔知

老任冇專門店
人地sony先有舖先做到自己訂

睇少陣就賣哂

可能3月3號去攞機個陣先叫你硬食

好少買新機唔駛食game 差在食幾多同俾咩你揀

係咪全世界爆訂

香港啲鋪都話無得拎
我估都係留黎大炒啦

188仲有冇 有冇巴打報告

偷跑果堆肯定爆突晒啦
根本唔會確定3月3日

任記話21號開始真係搞到自用fans麻煩
大家都支持你行貨, 信你21號
但佢地就兩邊賺大錢睇數字就算. 屌鳩佢

3b3實有
係唔知有幾多姐

淨想要soundtrack
Cdjp已經冇哂

我成套都想要呀屌

信和今日第一日落
20部就截左

其他細鋪邊分到咁多

炒冇所謂
最重要買到

首賣日未有GAME岩玩我就真係唔同你急

已經訂左普通版啦

頭先舖頭姐仔係咁講電話報數
我睇地係有貨數係手o既 (至少今日有)
到今日都收得你訂一係有貨一係存心昆你唔會係到時先爆

普通版有乜

得餅帶囉
代理拎機要拎埋普通版

佢點會唔叫你食晒佢

計晒數果啲實ok 啦
有啲偷步接訂, 然後尋日開始就停訂
果到肯定一堆苦主無機啦
仲要咁大聲話有紅藍, 查實咩都未firm

阿門

好似得一兩間仲有灰

將軍澳joy video 3150, 食zelda +1 2 switch
暫時仲有得訂

話時話，根據上圖，bomberman有中文？

灰都訂左先啦
到時紅藍炒價夠你買pair 手制

yes

將軍澳南豐有zelda 特別版 但係特別版 好似都有兩隻 ？

連康怡都訂哂

踩咗去188金源，加訂返 legend of Zelda 同炸彈人

上左 188 2樓訂左 唔知有無伏 要食二隻game 12 同 薩爾達
想問下 間野有係伏 見佢話 3月2等通知 會唔會訂左話無貨 利申第一次訂機

佢條list 有寫
但訂落會話無架
同d 配件一樣, 收左你錢先
宜家firm 嘅就係灰機同埋switch12 zelda 普通版拎到貨
其他嘅行版野乜都未肯定

等睇紅藍機收電話叫你改灰

係咪要落2K訂個間

等多幾個月先買唔撚得？

啱啱188 Gamehit訂左，2000訂，機連2隻game, 話當日就有貨，我排第70

係呀 樓下有巴打 講左 店名

自 樓上

同我同一間

巴打有無係佢到訂過野？ 我排第33

以前有呀，都係訂game，佢通常前1日會打電話嚟，個間嘢信等過嘅

你排33，訂唔訂到紅藍機？

岩岩去拎bio7
同個fd吹水果時都有幾多人問switch

買game就成日都條個度買，但係訂野就得一次，仲要係經PS訂
不過我都信佢既

個時VR 我無訂，佢成鋪都係貨，唔賣得，話個啲係人訂左

我就係係個度訂VR
記得我等佢開門拎機佢賣左唔知3個定4個walkin就截人，即係首日都冇炒
之後有冇我就唔知喇

game hit好舖係有時game未必最平姐
188金源同gamehit2間都
又唔串咀

我排第9都無呀

又有人話金源唔串
咁極端

之後唔理佢啦，起碼知訂左會有同唔會炒

應該好少，又可能keep起左。。佢話今朝已經比人訂哂。不過都係個掣唔同色啫，到時買多掣咪一樣

左右唔同，好似係

所以我都唔知係咪香港老任個list搞錯鋪

GameTai 香港灣仔灣仔道188號東方188購物中心1樓113號鋪

呢間冇錯既話應該係188場內連鎖式終極黑店，好多人奶過野，老任正常唔會批貨比佢掛

巴打係咪zelda+12switch?

灰色無所謂啦 到時都預咗買制 同fd 打

全藍強迫症

收到風炸彈人都炒

有冇人知好景母女重有冇得訂？thx

個post 3月個陣石以叫炒家集中地

on99

排頭五位內，都唔確定有無藍紅

今日訂果陣條友都話紅藍預貴500

遲下實有雙藍 雙紅買啦
仲有彩虹七色, mario splatoon xenoblade 主題

不過一pair 都600$, 部機都係2000頭

佢係咪on9
咁買多對joy con 都得啦

代理肯入行貨
港任仲點會理呀? 以前香港個個都買水貨
佢地睇數字靚就得, 理得你點炒

點會少到咁
keep 起左炒啦擺明

新人留名
粉嶺 19:00免訂金留電話，要食兩game！
一入到去計埋我有四個人留電話，前兩個老細已經話第二批行可能都未到你

等睇智多x重演s/m坐地起價

炒價大不了取消，又冇落訂

不過良粉得20部又真係誇張左啲
間野出左名中意抄
等到佢fb自動報價就係名位入手既好時機

你幾時見過佢地會報價 蟹貨咪報囉
尋日walkin問仲疑似詐唔知有得訂

23號訂4000YEN NO卡版
3月3冇DX版就買普版

等現貨啦，間間都要硬食兩game
我唔玩咩咩傳說所以無訂

你估現貨幾時會有

唔急玩

現貨咪又係要跟game
蟹貨就唔駛

好彩上星期係美國Walmart 訂左部

大埔比$300訂左 佢話有機三月中有得拎 未必要食骨

有機會*

其實點解買機一定焗你買埋game

等睇到時一堆開post問有無人買多左/邊到唔洗食炒價blablablablabal

代理要舖頭食games

已訂日版 唔洗食game

個老細話到時撻訂既話 個300可以用黎買其他野
佢都算係咁
hi chok仔
利申 你的朋友

如果過到去拎我都想訂日版

部嘢多太粒電ship 返嚟有啲麻煩

問佢一句 答得好詳細 即刻shut up and take my money

到底23號係聽晚11點定正日8點

香港買新主機不嬲都係咁架啦

次次買新機我冇呢個問題
Wii WiiU 3DS甚至PS4PSV都係

黎緊switch去日本買應該都唔會有呢個問題

英國 美國 日本 澳洲 都係大型連鎖做代理
香港就比啲細鋪strong hold 紅藍機
個制都係600$, 紅藍就想炒貴500
是否on9

唔止voice chat, 連online對戰都要靠smartphone app
無cod battlefield halo之類仲收錢

其實如果online唔駛錢等人間唔中玩下孖車splatoon哩類輕鬆game會好好多, hardcore 玩家都唔似會對switch有大興趣

其實我係美國／英國買同港行有無分別？

你淨係想玩車槍球咪番去玩ps4囉

真正既haedcore玩家係全主機制霸乜game都無

水貨機過唔過保都唔會整
其實日本都係2000$
以前壞機都係買過部算啦

你係咪唔係首發買呀?

當年Wii 好似要食Wii sport

splatoon不知幾hardcore

其實如果online唔駛錢等人間唔中玩下GT FORZA FIFA哩類輕鬆game會好好多

暫時睇佢個策略好柒但點解其他平台收錢佢唔收得先

頭一個禮拜算唔算
買機條友女都哄我買game
我話不了
可能我同佢買多個remote唔駛硬食掛

公佈左收費未?
ps4我覺得好貴個年費

188二樓喎
我一點前去排訂單number 二十幾買左最後一部紅藍
你排第九點會無

未
希望佢唔洗太貴

無知一問...其他CONSOLE收緊幾錢???

不嬲老任做乜都錯架啦

PS PLUS
香港268一年
日本 4,762 円 ＋税 一年

XBOX LIVE搵到既資料HK$459一年
冇玩XBOX唔知

呢個真

啱啱睇完game list，Mario Kart 8 Deluxe，Lego City Undercover，Super Mario Odyssey，全都game都未出，等出先買機

堆重點對戰game個幾月後先出
真係唔急

好似仲有幾Sega Game，真係慢慢等都唔遲

今日買咗電視啦

邊部

lego wiiu 一早爆左
第一批game 黎

Sony KDL-32W700C

自從超任後再無打過電視遊戲機，所以對我嚟講隻隻都係新game

呢位巴打落重本喎

又平左

食wii sport都好 一家人好好玩
利申食左

海鮮價

曰本 字都未識打

呢個數正路D
港行+兩舊但唔駛食game
代購賺兩成都係巿價

原本嗰部係連HDMI都冇既analog機...
只係老母表示「我又唔係好睇電視, 咁多個台都睇唔晒」
我自己電腦一直都有裝TV Card可以睇錄包辦
亦都有兩隻高清手指做士啤
所以先一直順佢意唔換

即是大屎忽既電視機

LCD黎

訂左灰機, 本身想要彩色手制
決定買多pair 一邊玩 一邊叉電
唔鬼買個叉電座

都估到官廣嗰間有伏

唔係話要叉電座先叉到電咩

點伏法

利:響果度訂左

插係機側面都叉唔到點買呀

買多pair 手制
一pair 放機叉
一pair 拎上手玩

好過就咁買叉座

佢買多對咪可以一路叉一對 一路玩另一對奶

諗起都嘆

落完訂先發現， 1,2,Switch 其實係咪應該買download版

應該唔買

唔應該買 O

1. Voice chat要靠電話
2. Matchmaking要靠電話(我估係friend list之類)
3. 唔送game
4. 少online game, 基本得splatoon可以長玩
5. 老任一路都無集中搞網絡，好難信佢會夠穩定

應該唔買

一定勁多party game 啦啦之後

頭先打比我要食兩games

去左金源改單應該之後等拎貨
灰機+Zelda +炸彈人+機套

第一年都係靠fifa, mk, splatoon
mk 同splatoon 我wiiu 上網打左幾千鋪都有
得閒玩幾鋪, 講真要收錢都焗住要比

我都想買機套
塔車打幾鋪先返工

呢啲鋪頭一早唔知頭唔知路收左你訂先
都唔知係咪有貨比到

買埋又唔貴

之前唔係有巴打話官廣訂食4 games?

有送呀
限你果個月之佈玩完咋嘛
Switch game會有折
但對99%買實體既我黎講冇咩用

amazon jp 開咗 (and 賣晒)，但係 nintendo store jp 未開訂呀?

老老實實
1個送1隻game仲要限你果個月玩真係好小架
之前睇youtube有個任飯都鬧:
你nes snes甘大個library
1個月送幾隻都得啦,你1個月1隻再收返係想點?
不過你唔Subscribe就無得玩 Splatoon 2

點解 我用黎開party有用wo

你睇下treehouse 啲人玩
點睇都似download title, 跟機送
頂盡200$

23號

去睇睇先
但係一開波好似得呢隻係party類？

有得唔要12switch轉炸彈人？

我要食4wo
你幾時落???

定位似呢隻
但今次缺點係得２款可以單機玩

唉

係 本身14號果日淨係訂左Zelda 佢今日話唔夠再加
叫我落去8隻簡1隻

?

兩個人玩
拎出街溝女用

應該吹水
我果日訂話免骨
頭先七點幾打嚟話食兩games
我話聽日覆

星期三定四
懶揾單

4月尾出mk8 dx
launch左先會公佈mp game點玩啦

星期五晏晝問佢都仲係話免骨
又話有紅藍
明呃人

睇下幾時得閒上 reddit 開 post 呻下先

呢隻有玩過 幾正

1.2真係搞笑左啲，不過佢手制無耳機，又唔支援藍牙耳機，要voice chat又真係唯有靠app
3.每個月有懷舊game限時玩，好似係一批批咁出
而且Switch都係岩岩起步，頭一年又點有game送，唔通第一年就送Zelda比你玩咩
4,5. 老任少online game真係笑左，MK,動森,PKM唔係game?而且老任係無收開錢無voice chat無人地啲網絡制度咁完善，唔係無搞網絡，連機game係極穩定

我訂紅藍
頭先問我係咪灰我話一早講紅藍

haha
伏味好濃喎

我19號

啱啱睇返張單19號
寫明紅藍，無得屈我灰

一齊去揾Rainbow

可能佢真係mark 錯
佢本嘢寫到斜晒
但我張單寫紅藍

我都訂左紅藍加 2 game,不過，佢未打比我，問我轉唔轉灰

今次訂野搞到成舊屎咁,行版真係阻撚住晒

In ヨドバシ we trust

訂左水 ?

呢隻好玩呀，真係玩盡隻wiimote機能

應該不打比你。
佢打比我主要目的通知我由無骨變兩骨。
顏色可能佢mark 亂晒，所以同我確認一下

係精神行貨

精神日本人

ヨドバシ無限量收訂又有折又可以退税又無骨
港行

我今日去訂變左4games點睇

到時拎機亂上加亂

未必啦
尋晚先知真實數量
佢想tum 下啲人接灰多